[低清] 廣東珠海市9月26日，城市管理人員又來欺負老百姓了

大陸人咁愛國
由得佢地啦

給我殺

呀嬸收美國錢打城管

事實證明你擁護共產黨
共產黨都係割你韭菜

係支那日常來的